可能会有零星的小雨，如果是这样的话，考虑到气温很低，可能会是结冰的那种。 华盛顿地区天气预报:今天是生的。 周六到周日早些时候，冰冻威胁将持续。 |。 2021年2月12日，华盛顿邮报 
 我们可能会在上午左右看到这种零星的降水，直到它消退。 华盛顿地区预报:今天早上降雪和冬季混合逐渐减少，而对周六结冰的担忧增加。大卫·斯特莱特2021年2月11日|华盛顿邮报 
 面对着纪念碑的那群人似乎在一起蹲下身子，快速奔跑，然后弯下身子，在凹凸不平的草地上捡起一堆堆雪，向另一个方向扔回雪球。 在2到4英寸的降雪后，华盛顿地区将迎来一个冰冷的夜晚。 周一可能有阵雪。 杰森·萨姆诺，丹·斯蒂尔曼，安德鲁·弗里德曼，2021年2月1日，华盛顿邮报 
 在新冠肺炎疫情之前，印尼是世界上航空业增长最快的国家之一，但在航空事故方面，印尼的安全记录不佳。 关于在爪哇海失踪的波音737飞机我们要知道些什么，记者克莱尔·齐尔曼，2021年1月10日财富 
 快速天气预报详细天气预报继今晨结冰后，又下了阵雪，这是一个寒冷的圣诞节，但并不极端。 华盛顿地区最新天气预报:非常寒冷一直持续到周六，寒风刺骨。 卡姆登·沃克，杰森·萨曼诺，2020年12月25日，华盛顿邮报 
 为人类提供的食物和餐桌服务确实不完善。 伦敦加入猫的行列Café席卷全球的热潮|尼克·海恩斯| 2014年4月9日|每日野兽 
 (世界银行(World Bank)关于委内瑞拉的统计数据出人意料地参差不齐，因此这限制了我可以研究的变量的数量)。 为什么乌戈·查韦斯对委内瑞拉不利|梅根·麦卡德尔| 2013年3月7日|每日野兽 
 尽管细节仍不完整，但时间线相当明确。 2012年5月1日，美国海军陆战队被指控伤害巴西脱衣舞女Mac Margolis 
 这些神奇生物的种群分布也是参差不齐。 威廉:我们不能让狮子消失|汤姆·赛克斯| 2012年4月26日|每日野兽 
 我们知道当时英国关于大规模杀伤性武器的情报是“零零散散的”。 托尼·布莱尔《弃儿》安德鲁·尼尔| 2010年2月1日|每日野兽 
 这些作品，就整体而言，在形式方面并不完全令人满意，而且显得有些杂乱无章。 作为一个人和音乐家的弗雷德里克·肖邦&弗雷德里克·尼克 
 他朝他认为刺客肯定会去的方向跑去，但雾是断断续续的，他判断错了。 《水仙花之谜》埃德加·华莱士 
 这块地很大，一半是残茬，一半是残破的，斑驳的，像一个游行场地。 美国来信|鲁珀特·布鲁克 
 一般来说，荷兰的采样者可能会被描述为参差不齐。 样品和挂毯刺绣|马库斯伯恩Huish 
 在接下来的夏天，我们收集了同样的草的种子，以便在早春的时候在任何零散的或光秃秃的地方播种。 伍德和花园|格特鲁德·杰基尔